個配色有小小分別會舒服啲

用開白色，全白好辛苦
不過支持